男仔知道有人暗戀自己係會暗爽定會好驚？

如果個男仔知道有個女仔中意自己係會暗爽定係會好驚之後避開個女仔架？

會暗爽
好驚，之後避開個女仔

好視乎個女仔咩質素喎

你的樣子如何......

呢d 野男女一樣ga wo
睇對家質素嫁姐

樣衰=好撚驚，咪撚埋黎
樣ok/靚女=暗爽

靚就冇咁驚,唔靚就好驚.

咁如果正常樣 唔係話靚又唔係話柒 非肥婆呢

自己知自己咩事啦 洗咩問人

第一下一定暗爽先啦
除左屋企人就冇被人鍾意過

垃撚圾問題 肥婆暗戀可以有幾撚爽呀？

只可以話就算係OK樣定靚女都好 如果條女太Chur 我會驚

利申 驚緊

通常會無咩感覺，當無野發生咁

試過暗戀個男仔但被佢知道左
佢啲frd話佢好唔知點
因為個男仔覺得我有好多選擇唔一定要揀佢
覺得我一定係玩緊佢

樣衰好驚
正常或以上已經會爽

會覺得比人玩緊佢

暗爽，跟住周圍同人講
然後拒絕你

會驚，無啦啦話鍾意我，點知係咪玩鳩我

有圖先有得討論

會超爽但又扮冇野

gay

我的表情也必如何

靚女咪唔驚囉
試下知道有油頭毒撚暗戀你 你會有咩反應

毒撚心態
唔靚:好驚，唔想有人搞鳩自己依家既生活
正常樣或以上: 好撚驚比人玩啊啊啊

利申:純ff,無實際體驗